李鵬逝世

仲有幾多人對佢有印象

平反六四